係度我建議香港人下一個milestone係乜

琴日成班人係度講咩走唔走
其實走唔走對中共都無好處

我會建議有錢有專業技能個啲要走
一定走 因為走左會對香港經濟打擊好大
同開支那狗做生意既我一定清楚支那人根本無能力取代到以前香港地位
所以各位手足唔好篤呢類藍絲灰 要篤就搵啲無錢窮閪黎篤

自問無錢唔想走個啲留就度
因為呢班人對中共就係一個好大既變數
中共其實好無安全感 只要有一個留係度佢都會驚
當然已經被狗咬個啲手足唔該快啲走咪留係度

當然咁樣係唔夠
第二就係要全世界行magnitsky act不得止推埋香港自治法
Magnitsky act我無記錯只係郁個人
但係自治法係連坐法 分分鐘凍結埋資產
你想像下五眼+日韓台都行呢兩個法案會點
簡直就係對世界回血劍
所以請各位手足打好國際線 唔好放棄

題外話
日本要跟機係有原因
因為科技實力黎講美國之後就係日本
好撚多支那狗走去日本留學偷科技
華為仲會特登請日本留學生
所以要玩死中国科技主力打日本線係個唔錯選擇

係好嬲 然後返工

你有冇發現自己智商同香港警察一樣

假如國安法通過到，我每人派一萬

too long dont read

原黎智商真係同香港警察一樣

我都就快走到移民，香港留俾你地慢慢玩

打擊到經濟然後點？
新疆經濟唔好，但又如何？

你不如問下點解北朝伊朗畀人制裁咗咁耐都生存到

5毛妄想自己移民 完
block

邊個比你走？港共dq左你本bno先啦

我洗用BNO

貧窮限制了你的想像

貧窮限制了你的想像
乜一定要BNO既咩

咁你上年就走左啦 仲係度講經咩
番緊工咪ff咁多啦

係呀 傻西
抵你無自由 做奴隸啦你

一入黎有個咁多嗲既五毛
我就一早block左 記得幫佢單機

狗一般智商學人講移民
都係唔好教精你咁多

係
件傻鳩一早block撚左同佢玩下

推

走左無香港咁多好野食
英國餐=屎